help - Список доступных комманд
balance - Личный баланс
send - Отправить всем незаказавшим меню
users - Получить список пользователей
add - Добавить денег на баланс юзера
menu - Меню
order - Посмотреть заказ
cancel - Отменить заказ